REV 1.2


Inserita Immagine PostgreSQL per utilizzo di Bamboo mediante database esterno

credenziali:

nome db: bamboodb
username: bamboouser
password: bamboo00

Dockerfile BAMBOO

#docker image build -t alkemylab/bamboo .
#docker run -d -p 8085:8085 alkemylab/bamboo


Comandi da lanciare dopo il git clone:

git clone https://dzingone7@bitbucket.org/dzingone7/docker-bamboo.git

docker-compose up -d
